一人一個日本必去地方

嵐山

倉敷

緊係成田機場啦

羽田機場

與那國島，稚內

洗手間

渡月橋，心齋橋

小笠原群島

真心咁講羽田機場真係必去
我上次成田出入都有去羽田，去參觀Ana維修

加埋後樂園

八戶

飛田新地 吉原

秋葉原x100

留名

上高地

巴打可否講埋點解？

雪山

糸守町

7 仔

系老你母

必去

嵐山食豆腐雪糕

嵐山既雪糕係最好食